成日冇原因咁喊係咪有depression

成日冇啦啦喊，喊成半個鐘都有。做咩都冇乜心機，覺得自己做咩都唔好，好差。又有諗自殺。有睇開精神稿醫生，但唔知點開口…

有冇好朋友可以傾下計

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

要睇持續幾耐

有冇其他徵狀

喺朋友身邊嘅開心果，冇一個可以放負

好耐…差唔多2年都會好sudden唔開心同想死。但最近係無啦啦坐咗喺度喊…同頻密咗

瞓教吧

有睇開精神科醫生？

瞓到嘅，我點會唔瞓？

係，不過同depression冇關。食咗5年藥，最近停咗，但我唔覺得關事

唔介意講食咩藥同幾時停

維思通，大約係上個月

點解減藥？

之前食係因為躁狂同自閉，但而家覺得自己冇以前嗰啲成日想打人，傷人同人等，就停咗。

邊個咁得閑我出一句負評一句

食緊藥嗰陣有冇不停喊 情緒唔穩定 低落嘅情況

情緒不穩同低落一直都有，但就冇suddenly咁喊，有原因先會

之前躁狂嗰係點 有冇例子

以前成日比人打，又比人壓住(如坐係我度我抖唔到氣)我就會打返人。但我出手係攞命嗰種。掉枱，掉刨筆機，打到人入醫院。之後就話我情緒不穩，一直食到上個月。
(由細比人恰到大，所以先要做 ‘強者’ 唔比人恰。就係咁開始咗食藥嘅日子)

有冇試過好high 覺得自己精力充沛 幾日都唔洗訓 好有自信 情緒高漲？

睇下小說

係人面前會好high等。想比快樂人，開心果嚟。但內心唔係咁。幾日唔洗訓又冇，對上一次18年6月睇劇冇訓到，但7點幾食完早餐11點訓到2 3點

有用？

咁最近有冇試過情緒持續低落 思想負面 平時有興趣嘅野而家都冇興趣 冇咩動力 集中唔到 影響學業工作 冇胃口 訓唔到覺 覺得自己冇用 有想死嘅稔法 自殘嘅行為？

有，思想負面，自己嘅話情緒會好低落。係人面前唔敢。平時都係打下機，冇朋友揾我都唔會主動打。集中唔到就唔sure。有ADHD。有時冇胃口，成日唔食野，一食就想嘔，聞到都想嘔。有時又食好多野，一日4餐5餐都得。 一直都覺得自己冇用，成績又唔好，覺得自己唔做開心果令人笑就會冇朋友。有時會想死。但自殘就冇。介過手，屋企人見到，煩咗我好耐，問好多野，打埋電話比我啲朋友，唔敢再亂嚟…